[停飛未]疑似支那軍機於樂東縣墜毀 附近為海軍航空兵場站

有網上消息稱，一架疑似軍用飛機周二（12日）在海南樂東縣墜毀。網傳片段所見，現場冒出大量黑煙，地面火光四起；有民眾喊道有飛機掉在樂東，更有一處水塔被撞毀；另有村民稱該機差點撞上學校。惟目前為止，中國官方並未回應此事，也未證實屬軍機墜毀。

由於附近有中國海軍航空兵樂東場站，因此有消息稱此次墜機事故，被指與軍用飛機有關。資料顯示，樂東場站目前有部署殲11B、殲轟7A等戰機，是中國海軍應對南海複雜局勢的前沿基地。

解放軍海軍一架戰機在海南墜毀，2名飛行員殉職。

內地傳媒報道，事發在今日上午，海軍航空兵一架戰機，在海南省樂東縣境內組織飛行訓練時失事，2名飛行員殉職，未造成地面人員傷亡。失事原因有待進一步調查。